黑警呢個名過時喇

黑社會
黑社會
黑社會

將軍澳好野!!!!!

黑社會

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

仆街黑社會

嬲呀

擁抱黑警
Hugging hugging

觀塘都鬧緊黑社會

幾貼切

今後既運動要叫返佢地真名 -- 黑社會

pish

非黑警
是黑社會

非一次比一次難清場
是一次比一次難拉人

推

係咪有人叫警察罷工

推新口號 警察心理陰影面積無限大!

集中討論！聽朝地鐵站就算罷唔罷到工嘅人都要幫手！好簡單！

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

唔好意思阻阻你

[推上熱門][聽日朗讀]8.5全港大罷工宣言！！！

有牌爛仔

殺人犯 殺人犯

黑社會隻狗

屌啦 殺人兇手一早用得啦
犧牲左一班烈士

黑社會！

黑社會！吞槍！

be water

香港公安 勾結黑幫